［極重要］今日請大家一定要和理非！！！！

港共政府多番打壓遊行活動，
唯獨今日香港公安就批出不反對通知書，背後絕對有機會派出卧底偽裝示威者，乘機作亂搞事，例如塗鴉或破壞美領、燒美國國旗、唱美國國歌時大聲喧嘩等，以抹黑香港示威者。

所以，請大家今日一定要克制，如望到有任何不合適不合理不合作，請幫忙制止

美領見！

推到俾全世界見到

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

P牌幫推！！！

push

推

邊個衝擊邊個就係鬼